目前談判毫無意義，你沒法跟強盜竊匪對話

屌
俾你強姦左廿年